陣間公司annual dinner做mc,有咩要注意?

欺負毒撚而家點算好?

毒撚講野唔會有人理

最好啦，唔好有人笑柒我就ok